所有高登3rd party apps同時中止服務且落架

咁無論android定ios用家都唔會再上高登, 因為唔會頂得順網頁版或官方app。

巴打話齋, 唔係HKG同LIHKG之爭, 係desktop同mobile之爭, 而林早洩一早自行放棄mobile。

嚟緊就係LIHKG專注完善系統, 優化UI等等。林早洩嘅高登已成歷史, 絕無翻身機會。